有邊啲黃店可以買奶黃月餅?

我唔係要其他月餅!
到而家仲有冇其他?
我要奶黃月餅,暫時,之前食喎幾款月餅,都係奶黃好食啲!

望月

奶黃大把
反而傳統冇

問夠未

唔得咩?

龍門

龍門仲有

拾壹

不鳴

龍門好似得單黃
冇雙黃
我想搵雙黃同伍仁

生隆

味道點?

燒山咪有 求下蕭生佢可能有後備

而家派晒貨啦

又係ching

係咪好多人買？
我朋友話要訂
如果walk in買唔到

以事議事者

好似無得再訂，全部walk in

享樂

冇得訂種類, 現貨有咩賣咩

呢間有金沙奶黃流心馬卡月

呢度有5間 可以打電話去問下

之前預訂咗四式月餅 個流心奶黃勁好食 但之後去返佢網站睇又無得買

人地要月餅....

全部要預訂

北角Vila Vila

原來可以去銷售點買現貨

溫馨提示 要焗返熱佢先好食

望月賣左好多年
好食

借po問伍仁月餅
兩老好喜歡

龍門有五仁

生隆 龍門

我屋企唔興食傳統月餅，有時買冰皮雪糕，買和果子，買馬卡龍當月餅 七老八十咩，唔跟足傳統應節，食得開心，鍾意就得

加麟金月

留意翻樓主第一句

黃店生果
健康d

柒左添 鍾意虎紋貓

推薦呢間 奶皇幾好味

未呀

因為唔想抹焗爐所以有兩次都用微波爐叮，拎貨嗰陣個哥哥都有提到可以微波爐，不過如果擺左落雪櫃要先解凍
但叮過兩次都係冇流心
決定下次的起心肝用返焗爐／電飯煲

墊張錫紙/牛油紙喺底就唔駛抺
微波爐解凍模式之後再翻熱會唔會好啲
不過我上次係用焗爐 個心係會變做流質 但未至於多到切開就流出嚟

本身八仙都唔差,但可惜佢半藍半黃,最後都係去左買生隆月餅

琴日見享樂仲有

打去問會好啲

2020黃店月餅集中討論區(2)

打去問囉
通常都會整多以防萬一
可能有貨尾

好感動，文盲都識上連登